唔知人型蜈蚣巴打有冇收到呢份嘢

睇嚟政府真係好想和理非同勇武割蓆

要開始諗定問題，各位巴打絲打請出招

會唔會又閉門

錄音流出

推

林鄭被問到流出錄音時眉飛色舞

講真d個人資料已經俾唒政府唔驚得噤多